有無人仲有用淘寶

😂😂想知。。。

樓主有

用都用亞馬遜

點會冇

Me mou

都常買咩

有冇人食開中華

- 分享自 LIHKG 討論區 中華撚

用咪用囉，on99

樓主渾渾噩噩

買咩

有,買平嘅家庭用品&雜貨
非黃所以不抗拒中g,價錢啱就得

好撚多

哇。。。。。識野

買咩。

唔係我，我講我身邊啲老一輩既淺黃同事

冇喇
太撚多伏

買咩先

睇下買咩啦。。。如果日常全撚部都是
。
就真是。。。。

淘寶賣家竟然將中国香港運費同尾國運費相提並論居心叵測

譯:
後來我們說實在不喜歡可以退回來，還要讓我們負責香港的運費，這不可能，我們發貨時發的是大陸地址，所以我們只承擔大陸的地址的運費，不會 去承擔香港的運費，總不能他跑美國去我們還要承擔美國費用吧，我們賣東西不怕你雞蛋裡挑骨頭，不怕出運費，但是你要在合理情況下我們才負責

有，買燈膽，同一粒香港貴唔少
同用嚟check價，睇下香港土地問題會markup多幾多，其他就不了

好多人同你講冇，實際有
大把黃偷偷地
識個全家深黃連書枱都淘返嚟

呢條友係危險分子 杯葛根香港

哈我識人屋企。。咩撚野都是淘寶

😂笑死
。。。不過。。。 我都唔知畀咩反應好

HKTVmall 貴撚到hihi 真係買唔落手
淘寶

shark_gl8511呃蝦條大師

Jm9

如果明知係間鋪頭買，果件野佢都係淘返來，我就會上淘寶買

買個安心

從來沒有

。。。從來都沒有

件貨一模一樣，安心既點係邊 ？

我膠答姐

將來都仍然沒有

我朋友，成日成團。佢多朋友係大陸人

用拼多多

慘。。。同佢做朋友

😂5$ iphone

佢方便大家，未集運囉。

如果是我 都唔想同佢地有咩關係

冇用成年

以前買咩

買下衫，袋啊

冇左八達通用咩比錢？